【炮灰我燒】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCI

2017-18

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

[red]七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

冰個牙

同時間講我燒
個個一樣

viutv又有 爽死